班撚樣好似好驚答過期催淚彈嘅問題咁！

麻煩各位記者日日追住佢 問撚到佢拎得到個指引 同埋過期催淚彈同未過期嘅數據比較出黎

自爆唔答

太難唔答

你問我答

Agger

推

問到佢答

刀系吾答

其實有冇辦法聯絡到製造商，由製造商解答？

日日問，淨係問一條，問到佢正面回答為止！

聽日頭條大字講明警方不否認使用過期催淚彈啦

高空向地面發放催淚毒氣、使用過期催淚毒氣、瞄準頭部射擊
記者努力啊

：去投訴我囉笨柒

推呢個
如果佢答過就叫佢重申一次
再兜花園就叫佢答是非題

其實已經冇人想知你放幾撚多粒，係邊射，射咁多合唔合理。
我都唔明咁驚公開份指引做乜
又話咩會阻到你部署，叫你公開咋，反正你都唔撚跟嫁啦。

一定過咗期啦，直接搵外媒問間公司呢粒彈係咪過期好過啦

有冇巴打可以聯絡到外媒，有埋粒彈仲好

淨係一條是非題
承唔承認你地用左過期催淚彈

好伏
同「你呀媽知唔知你係gay？」一樣

非常值得一試

日日問

根本答不到，索性不回答。